有冇人會危機意識過剩

例如就算綠燈過馬路都要左望右望，以防有人玩緊真人GTA撞9死我
又或者架地鐵就到時，一定望下後面有冇痴線佬推9我
唔知有冇巴絲會咁

有被迫害妄想症就睇醫生啦

屌

我都會咁
我搭lift時會好驚道門突然閂埋夾死我，
做laser時好驚個美容師突然攞把刀出嚟捅死我，
行街時好驚突然有個癲佬埋嚟瘋狂殺人，
搭地鐵見到南亞人會好驚佢突然過嚟掐死我...等等

Normal
我沖完涼會諗返自己有無除衫

線燈過馬路一定會望左右

南亞人極危險

冇除咁大鑊

仲要跟人過

交通燈呢D只係參考

我
屋企倒垃圾會睇清後樓梯有冇人
倒完入屋嗰段仔路會睇後面有冇人吊尾
其實前兩年有單入屋行劫就係喺人倒垃圾嗰時做

另外仲有搭lift 一定企最入
確保開門時有咩特發事發生，都有最多反應時間

到底企最入定最出先安全

岩

我就咁諗
危機通常係門口入嚟(例如電鋸痴線佬啦)
咁衝出去可能仲危險
企最入可能多一兩秒反應(拎個袋擋一擋)
都係聊勝於無喇

其實我出街仲會帶細細支高流明電筒(上次如果係搭觀塘線就用得著 )
戰術筆(冇學過，見細細支拎出街當普通筆用都好)

本身仲有帶瑞士刀專for交通意外個把
不過近呢幾年驚比警犬周到屈我帶武器，所以冇再拎出街

成日都會覺得個地會裂 身體介開兩邊

都岩

巴打識玩

成日見人唔睇車真係好睇唔透

實際上地震都唔會真係裂地

成日感覺後面有國安跟蹤（有次真係畀人跟蹤）望佢條友即刻轉頭走。
自此之後帶野跟身，隨時同佢哋死過。

呢個我都會，國安又好賊又好變態佬又好，耐唔耐check住後面有冇鬼跟住

驚覺性高

搭巴士唔會坐算唔算